買咗黨鐵月票嘅全部做嘢，追返錢呀！！！

唔該大家唔好放過黨鐵，追返自己應得嘅，等佢停鐵停得咁開心.... 千祈唔好便宜咗佢。

唔該share俾你身邊有買月票嘅朋友，我知好多住大東北嘅都有買㗎.....

PUSH!!
投訴佢老母

幫推

推

推爆佢

剛柔並用 和勇合一 不割不分
有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野
呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

我認我有買

幫問
全退定比例？

G持攞返

唔洗全退，淨係要退停鐵嘅日子，慢慢計

停一日退一日，再停一日再退一日

Tui bao kui

行動Post :

目標一、哂馬
由於警狗唔再批不反，即使批左亦會製造衝突。
為左令和理非可以舒舒服服地出返黎，展示人數同民意，
所以就利用黃店門外既人龍，製造畫面同話題吸引媒體注意。

目標二、支持黃色經濟
依幾個月生意難免受影響，加上可能被藍絲杯葛，
良心黃店係好需要大家支持。
最實際既支持當然就係拎銀包出黎，入錢入錢入錢！
另外參考連登既食評，由於良心經營既關係，黃店食物質素一般都偏高，
絕對係win win雙贏！

------------國際文宣------------
請將買返黎既貨物/食物/單據同排隊盛況
一齊用#Buy4HK
放上IG, Twitter, reddit

diu 正喎喂

仲買月票已經...唔識講
不過做啦, 加下班友行政手續都好.

買左既記得拎晒自己應得既野

推 記得退

買咗既朋友記得退呀
唔好蝕俾黨鐵

佢唔俾我填呢張紙wor 啱啱

你係咁屌9佢就會塞比你填

推佢老母

的士錢有得追?
有我即刻買都會票

Tui

點解會買左月票?

一定要追

退錢啊

你依家先買，遲左啦
聽日佢咪開返哂囉

張form係唔係要問佢拎？

LM

lm

推 黃衫狗唔係好人

都會票計程數應該冇得退啦？

回水
回水
回水

回水

Push

唔好俾d藍絲知啊

會揀返三日星期六、日半價搭車

推呀

Re撚ject左我
會投訴去消費者委員會再告小額

pushh

何止, 理應個別停站都算數
skip 左某d 站, 即係唔可以直接去到目的地
或者上車
eg: 今日停兆康, 咁有人實唔搭揀其他
就算自己去屯門站上車都已經付出額外時間同車費

字體冇穿冇漏，樓係好細心嘅人
＝麻煩

支持

想問下十月份有邊幾日係停左服務，我知有1/10, 5/10, 6/10 , 7/10 係咪呢幾日？

要追呀，你而家賣完月票俾我之後，你鍾意就唔開車，好似啲美容院賣完套票之後執笠咁

我懷疑自己受騙喎，係唔係應該報海關？

其實應該要求全數退回全月通
今日話就話開左天水圍站
屌佢老尾 D 輕鐵都到唔撚到 OR 上唔撚到輕鐵